唔支持同性戀既入一入黎

關你撚事咩屌
又唔係係你地面前親熱，拖手，攬攬錫錫
我明有啲人係恐同
我絕對明
我都明有人睇完會不安

但聽到係同性戀者就屌是否太不智
你估個個都係想做同性戀者？
有啲野天生無計架喎
正如啲亂屌同性戀既人天生咁濕鳩一樣

唔反對同性戀
但反對同性婚姻

都已經好好 多謝你

我唔支持同性戀關你撚事咩屌
又唔係係你地面前批鬥基佬
我明有啲人係基
我絕對明
我都明有人睇完會不安

但聽到係反同性戀者就屌是否太不智
你估個個都係想反同性戀者？
有啲野天生無計架喎
正如啲亂屌反同性戀既人天生咁濕鳩一樣

利申：天生反同性戀，改唔到

啱啱隔離 post 睇到

( Show Blocked User - 海豚蛋糕 )

講還講

又唔係係你地面前親熱，拖手，攬攬錫錫

Agger
其實人哋做啲咩
唔影響你
咁關你乜事

因為根深蒂固價值觀嘅問題
社會主流真係有意見嘅唔多 大多係單方面感性上嘅支持或者反感嘅都只係而附和講意見班人

當然唔少自以為能言善辯嘅傻仔猛咁loop某幾個特定嘅perspectives以為自己樂有主見啦

唔支持但唔反對

問心
我見到同性戀
我唔會反對佢地
雖然唔會支持同性戀
但係都會祝佢地有好結果
愛情係難得
真心唔明屌同性戀個d係咩心態

利申：非gay

佢地當然可以戀愛 柏拉圖式嘅戀愛
但接受唔到佢地有親熱行為